[突發] 政府總部內出現連儂牆

唔多講，繼續代post，依家政府總部連儂牆實況。政府入面仲係有好多有良知既人，同大家一齊繼續行。

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

sorry如何得知係政總

fake checked

俾多條link 大家參考

Push

睇落幾真，pish

我覺得唔似囉, 幾樓? 西定東翼?

報紙都出左啦

Thanks

PUSH